成日過中國咩咩 美國最自由 而家笑撚死 比賣唔比買

最憎d 人吹捧美國

都係只準大戶投行對沖基金贏錢，散戶就用對付侵侵手法...消滅你

根本政府呢樣野就係一個利益集團，聯同銀行家，卷商等等，黑商作業，全世界都要解放，要洗牌洗到人人都係同一張卡先得

證明中國好好